幾萬人佢未必清場，但得返幾百人佢一定清場！！

手足，要走一齊走，要留一齊留！唔上唔落最危險！

留喺度的手足注意，唔夠人情願徹退，都唔好送頭！

推

自推，雖然機場的網絡好弱

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

推。

講得好！

好擔心大家 岩岩收工....大家保重要小心 勿送頭

大家真係要睇路，唔好留低幾個做炮灰

push

推！